\vbox{
    \ifmini
        \section*{Die Ballade vom roten Haar \index{Die Ballade vom roten Haar}\index{Im Sommer war das Gras so tief}}\nopagebreak

        \setchords{a d G C | a e G F a}

        \begin{enumerate}
            \item Im Sommer | ich habe | Du hast nur mein | Weil's solche
            \item Im Feld | Jetzt wird| Und wenn der rote | dass es
            \item Du sagst | so rot | Warum solls auch | und wenn es
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S59 Die Ballade vom roten Haar\index{Die Ballade vom roten Haar}\index{Im Sommer war das Gras so tief}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Im S\chord{a}ommer war das Gr\chord{d}as so tief, dass jeder W\chord{G}ind daran vorüber l\chord{C}ief.\\
                  Ich habe d\chord{a}a dein Bl\chord{e}ut ges\chord{G}pürt, und wie es h\chord{F}eiß zu mir herüber r\chord{a}ann.\\
                  D\chord{a}u hast nur mein G\chord{d}esicht berührt, da starb er e\chord{G}infach hin, der harte M\chord{C}ann,\\
                  Weil's solche L\chord{a}iebe n\chord{e}icht mehr g\chord{G}ibt, ich hab' mich \chord{F}in dein rotes Haar verl\chord{a}iebt.


            \item Im F\akk{a}eld, den ganzen So\akk{d}mmer war der rote M\akk{G}ohn so rot nicht wie dein H\akk{C}aar.\\
                  Jetzt w\akk{a}ird es abge\akk{e}mäht, das G\akk{G}ras, die bunten B\akk{F}lumen welken auch da\akk{a}hin.\\
                  Und we\akk{a}nn der rote M\akk{d}ohn so blass geworden i\akk{G}st, dann hat es keinen S\akk{C}inn,\\
                  dass es noch w\akk{a}eiße W\akk{e}olken g\akk{G}ibt. Ich hab' mich i\akk{F}n dein rotes Haar verl\akk{a}iebt.

            \item Du s\akk{a}agst, dass es bald K\akk{d}inder gibt, wenn man sich i\akk{G}n dein rotes Haar verl\akk{C}iebt.\\
                  So rot wie M\akk{a}ohn, so we\akk{e}iß wie Schne\akk{G}e, im Herbst, da k\akk{F}ehren viele Wunder e\akk{a}in.\\
                  Warum s\akk{a}oll's auch bei u\akk{d}ns nicht sein, du bli\akk{G}ebst im Winter auch mein rotes R\akk{C}eh,\\
                  und wenn es ta\akk{a}usend S\akk{e}chönre g\akk{G}ibt, ich hab' mich \akk{F}in dein rotes Haar verli\akk{a}ebt.

                  \ath{Worte: Paul Zech\newline
                      Weise: Aus dem Jugendbünden}\nopagebreak
        \end{enumerate}
    \fi
}
